中上環成日有對廢老帶住狗周街柯屎

唔淨係中上環